嗰個乜鬼呀SAM就係香港Beta Male嘅典範╮(╯▽╰)╭

香港男人就係咁廢

比人搶女朋友淨係識喊苦喊忽🥲

仲蠢到自殺😅

咁大個男人成個怨婦咁 邊有女仔會鍾意🥱

好似成個世界得女朋友咁

咁煩咁痴纏 係人見到都調頭走啦😑

奉勸各位SIS去外地先好搵男朋友💘✊🏼

不要嫁港男❌

其實人都死左，唔好咁講嘢得唔得

仲嫁港男咩
香港仲點住落去
我地食洋腸移民啦

有果句講果句😅

韓國OPPA都得🥰

個名有喜字既都係咁

韓國oppa打撚到你鼻都甩

用自殺黎情緒勒索真係好仆街
唔通你要死就老奉成世跟住你咩

你唔出聲無人當你啞嫁

我個鼻冇整過 唔會甩😆

我唔係啞的👍🏼

喜=Alpha Male💘✊🏼

咁樣威脅人真係勁差😅

同你拍下拖就一定要做你老婆？🤣

真╮(╯▽╰)╭

比oppa打完咪要整

打我一次立即分手啦

唔通好似呀SAM咁

死纏爛打跟住去跳樓咩🤣

😁💘✊🏼

Beta Male駁唔到淨係識負皮🤣🤣🤣

點睇佳哥幫人地個女斬件打包？

係到建議大家
如果身邊人岩岩經歷重大事件/失去
可以直接問佢有冇諗過自殺
唔洗覺得尷尬
如果佢有 通常會答你有
然後問佢有冇計劃
個計劃愈concrete
愈容易做到
致死率愈高
收得愈密
就好高風險 建議即刻陪住佢
陪佢入醫院

咪係 邊有專一 承諾㗎 條仔真係天真
再者 新歡仲靚仔過佢
又唔係貪錢先飛佢嘅
輸得心服口服啦

都唔明個個都話Danny 係狗公
靚仔過死者多多聲啦

乜可以儲分㗎? 有冇印花呀?

😳?

但牙sam bulk過Danny多多聲🤤
係我就揀翻牙sam

已正皮✊🏻💘